L'Alien, un Kuyay robuste, présente d'étranges marques luminescentes vertes sur son pelage, plus prononcées que chez ses pairs et un second regard dans son œil gauche, qui, en temps normal, arbore un unique iris somnolent. Cependant, son large sourire et sa démarche langoureuse le rendent plutôt sympathique et engageant.
